我愛的不少 遺憾也不過是

並沒法使我的心這樣跳

無論事隔多年我也心跳

點